想請教下大家讀JD嘅問題

小弟而家27
想問下如果揀pt黎讀會唔會太 time consuming
定係quit左而家份工報full time算

我考慮嘅係讀ft會冇左每月固定收入同如果入唔到pc都有個保障
另外 pt每個term讀3科 加埋本身工作唔知應唔應付到

讀邊間pt

第一條你應該問自己嘅係，
你係想做律師定純粹有個法律學位。

如果係後者，讀PT LLB/LLM好過

個3間都會報

本身喺英國 second tier大學 PPE 1st hon grad
番黎做左兩年policy research 發覺出路有限
希望入到去讀

First priority must be soli

有冇jd過來人 or 現職律師可以請教下

成日唔明

到咗今時今日做咩要喺香港讀law

行內真係無人會建議你而家先開始讀
洗濕咗個頭另計

你索性SQE算啦
唔好浪費幾十萬做傻事

好簡單直接
屋企環境唔好 想有個專業 有穩定收入 改善生活
始終香港仲有好好多行業需要in-house soli

我唔會答你果d咩話要維持公義 捍衞法治d bull shit

SQE 係英國㗎喎

佢first degree PPE即係英國讀啦
想做律師去嗰邊揾工算啦

如果JD既話，full time 2年，part time 3年半
係都要讀law既話2年快快手手full time讀完佢咪算
part time讀無話唔得，但係真係辛苦好多

利申 都係27，但係23開始讀law，PCLL已grad

ching都係jd？

錢.

我當年part time CPE. 因為唔知讀唔讀得掂呢瓣。加上無錢，所以要part time. 之後成績不錯，PCLL full time.

你在外國讀大學，唔會無錢啦。加上本身first, 應該讀得嚟。Full time la. 不過掂解今時今日仲想讀law.

如果係咁嘅話
Full Time認真讀書
搏first hon/high 2:1入大firm好過

讀PT讀到兩頭唔到岸
拎個2:2出嚟
就算俾你碌到入Pcll都係做埋d細firm
除非你份工本身好hea 返工時間都讀得書

英國讀ug學人講屋企環境唔好
你呢啲就真係bull shit

樓主收皮啦
英國讀ug，又畀得起錢讀JD，仲好意思話屋企環境唔好

算把啦。又賭波、炒股。自己連二線都在呃自己。

喺英國二線大學讀完ppe 番到香港有冇咩建議

屌得。你條藍絲。當我冇講過。

港島投周庭不如楊哲安

wa ching 果陣2017年都比你攞番黎講

而家都2020 3年時間政治環境變到咁邊個會估到

基本腦殘。同對家打， 我方出乜都無所謂。

你算把啦。Essex 英國排29. 畀你讀完JD, 都無乜特別。

只可以話如果受得住壓力，同埋有錢交學費，full time係最好... 起碼暑假，寒假可以做下internship, 搏入大firm

利申：PT JD, full time PCLL畢咗業。因為學費自己交，所以要讀part time同拖長讀

多謝絲打你意見

果陣cu jd係咪chur過ug好多
多唔多文同present
同埋cu個curriculum係咪算難應付
準備冇曬social life

好多科都係一個final
最多一篇文加一個final
通常Week 10先開始溫書（反面教材）
有social life嘅，少啲啫

絲打有私人野想請教下你 介唔介意用tg搵你？